MTR Engineer 筆試考乜

下星期去九龍灣見工同考筆試，筆試大概考啲乜？

thanks

Design Support Engineer?

中環出旺角成人幾錢

係啊

請問有冇人可以講下筆試內容？

thanks

其實好簡單
500字 六㨂一

半個鐘

然後就interview

HR話1個鐘，會唔會考technical嘢？

咪又係你申請果份工既相關知識
叫得你in 其實預你已經識

師兄本身係咪做consultant?

我得3選1

3揀1，有兩題唔識答

內定既野
鳩寫就得
一係你係內定 點寫都入
一係另一個內定 你識飛都冇用

s40 位，應該比內部留曬.....祝好運

考乜

內定就唔好去浪費時間

內定=有個mtr 經理叫你過黎申請個post,然後收到interview